...香港韓風女團colorful 出左新片，仲多左好多成員

不過有核心成員離開

還我never coast

無新丁

一句講晒，迷韓泡狗，塑化雞嘅，唔係弱智就係腦殘

冇左新丁 ，colourful已經冇左靈魂

冇咗新丁做c位仲有咩意義

無新丁 wfc

2:52個額頭...

仆你個街個個個樣都骨格精奇
仲有D裙巢撚到好似著左兩年都冇熨過咁既校服咁, 又甩色咁款
大佬D妝化好D, D衫執正D先拍片比D誠意啦

跳牙周個個ok wor..

幾正 仲有stage mix

新丁走咗
Colorful冇咗個門面
仲點飯呀?

上面有人問我地colors同colorful係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日colorful已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意colorful，我只可以答你，因為佢地係colorful

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 新丁做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過新丁既感受 呢2日新丁係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 colorful點解成日都要保護我地colors而我地部分colors就唔識去保護番佢地 係要做d colorful討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

Yulia最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為colors 新丁呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係colors千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

由高中笑到我依家出黎返正職 原來佢哋仲出片 雖然走咗個

拍條友識唔識拍?
睇能到頭暈

冇新丁

器材剪接好咗 不過無咗重要icon

唯一支持新丁

新丁單飛？

屌你笑到仆街

冇個掂wo 師父

真係有條係校裙黎
利申：中同

點解可以將條咁靚既校裙著成點

條片3年前咋喎
講都好耐之前咁
定我真心

cover jennie

港大

個Centre又幾似牙英喎

進步左啦都算

代表人物去咗邊

唔撚係掛

圖一中間條女仲係唔係度，幾得下

好似睇住佢哋成長

呢條片冇新丁
一定係因為新丁好努力練緊solololololololololo
推到新丁出solololololololololo
Colorful 嘅小公主

飛鵝山對落嗰間？

由校內sing con 開始已經無人想睇

party with TL remix Colourful

plz

新丁好似走咗好耐，上次佢地cover Red Velvet 嗰陣已經唔見咗
我未click入去之前仲滿心歡喜以為新丁會做Irene位

有冇人覺得成隻舞同bgm合唔埋。。。

嗚嗚嗚 好掛住新丁小公主
連登仔聯署要求新丁回巢

hku 黎？

變了

係 明明都有努力過

NEVER COAST

唔係想踩 但3年後 依然都係跳唔齊
依家直情人都唔齊

一個靚女跳
同一個樣比較衰既跳
官感真係完全唔同
遠鏡都ok
近鏡就出晒事

冇新丁已經唔再COLOFUL

依張扭屎忽真係笑撚到仆街

Up and down

黑框妹妹仲係唔係到？

明顯係...

是

個個hku幾勁 金鐘仔咩u呢

點解要係loke yew 跳

去hku跳就係hku?

好撚似哥基

好似有幾個真係hku

要求colourful交代新丁去咗邊
fans 想知呀

佢冇讀大學啫

經典

新丁係咪畢咗業

點解個個可以唔願跳咁
hea過大媽舞

做乜鳩

點解可以無一條女靚...

點解可以招到團員先係問題

屌你老母 大大聲係街笑撚左出黎
唔好咁啦 好嗎？

原來已經有好多人唔識Colorful

紅衫白褲我ok

00 後唔識啦

同學

Colourful成員好多都係00後啫
咁都要追擊00後

利申 係入面幾個成員嘅同學

00後努力讀書，唔好阻住我地J新丁

DSE都未考 hku

勿相認

收聲啦臭雞

全部都係雞

班女好忘本
冇新丁,呢隊野點會紅

證明左矮係男或女都一樣係會比人排斥
係天生定物競天擇

不了

點解可以一個正常啲嘅樣都無

你唔識食

有無人知新丁係自願走定被人迫走？
身爲colors 好想再見到新丁跳上下

仆街真係搞唔掂
你地係咪去定廁所、開定馬桶預備嘔先開始睇
我真係睇gif 都睇唔完

你知唔知大學係係人都行得入
讀就唔難得去邊
智力正常冇話唔得

新丁住我個頭

做油b個個
個樣真係有啲似油b

colors 係粉絲名?